[GME]為甚麼你不該讓市後價嚇鳩你

大部分(~95%) 市後交易都係由機構投資者進行，一大棍落是它們常用的手段，令人們在早上因為害怕而panic sell，由此機構投資者可以減少在short position的損失。

This is simply a PSA: I would not let after-hours trading affect you. Earlier today, we saw a significant decline in the value of some key WSB stocks, such as GME and BB, shortly after market close. I would urge everyone to stay calm, as the VAST MAJORITY (~95%) of after-hours trading is conducted by institutional investors. The sudden share plunge is literally a way to scare us into selling in the morning, such that these institutional investors can limit their shorting losses.

Melvin

CNBC

而家個個都等gme 大棍入場

望下出邊，班大戶打手/傻淡開始吹風

Fake news CNBC

Melvinshitron

大棍就係deep v 時間

特價

給不知道發生什麼事的人看:
這不是妖股，不是賭場，是美國網民發現了這股的沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空的利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

真正的Short Squeeze 不是升40-50%，是10倍以上。 Short Squeeze 也不是一天內完成，要迫淡友平倉。你越慌把股票賣岀，就給了機會讓機構平倉走人。在軋空發生前會比較波動，熔斷會不斷岀現，控制注碼，分注入，沒信心別做margin，沒大心臟別進場。

之前有人寫，仲有wallstreetbet有個post到分析上星期到前幾日發生咩事，得閒再睇埋08年 vw 保時捷發生咩事，入得場就唔好淆

💎✋🏼🚀🌕

這股的沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空的利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。